《國歌法》立法之後大家嘅生活大概就係咁

三民主義吾黨所宗